愛上一個不易愛的女仔 有感

那就愛後勤絲

手字好靚

好靚啊啲字